J片 - 美澳在菲律賓海聯合運演

睇J片又學下國際局勢嘅英文
美軍兩棲登陸艦
軍航母戰鬥群
仲有navy seal

2:10開始，又有一大段，用非華人視覺，講解區內局勢

記得開英文字幕啊！各位老友記 !

我國十四億人一定會反制你 一定會

你國

唔使開字幕啦，當練下listening

條片拍得好好睇，同大陸啲垃圾飛機片無得比

咁簡單既英文, 駛乜字幕？

咪係

去到英國咪又盲又聾又啞?

大國崛起

陸戰隊唔係SEAL